有冇人仲係好懷念利物浦對馬德里體育會嗰晩

利物浦對馬德里體育會
簡直就係進攻足球同防守足球嘅極致
賽前已經知利物浦會佔上風
只係等馬體會幾時失球
開賽之後利物浦三叉戟瘋狂攻擊
馬體會龍門Oblak面對極大壓力
利物浦入咗兩球 形勢大好
點知後尾戲劇性改變
馬體會Marcos Llorente同莫拉達成功反cup 3:2

利物浦全場34射 Oblak撲到32球 完全係世界頂級門將嘅表現
Oblak個人精華:

兩回合精華:

你唔係巴狗嚟㗎咩

Oblak真係勁到仆街

你唔記得上年巴狗歐聯輸比邊隊咩

4:0

依場之後好多波都停哂

最中意洛蘭迪意氣風發個樣

西甲共榮圈

個勢不嬲好
係個二號龍又派膠

羅拔臣中楣

溫疫期間最後一場波

米拿咁晾Oblak
賤撚到

想知Oblak點樣撲到32球

乜能野撲32球點會34個中龍

佢真係好靚仔

34射定34中龍

定係唔中龍果d oblak都升上去撲埋

幾時有返歐聯

oblak出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣save落黎打快攻

慶幸有睇 真係好精彩

比人低估得好緊要。
依家講世界級龍，個個淨係識艾利臣同當隆馬嗰班

低估嗰d應該平時唔睇波 呢幾年佢勁到仆街

好懷念有波睇嘅每一晚

除咗12碼之外都好勁

好似前年?

對上一次睇既波屌你老母共產黨

知唔知樓主係邊隊球迷？
點解佢睇到d正常人睇唔到既野

利狗

佢仲要壓到場，個樣好有氣勢。

根本就係世一龍 之前睇佢三連救嗰下 屌你老母可以直接登基

打贏猁狗就係好人

馬體贏龍門
我利輸龍門
alisson傷得唔合時

應該唔係叫低估只係冇咁出名冇咁hyped, 佢黎英超即刻日日比人叫世一
英超不嬲名氣通脹

衰在踢西甲經常俾C朗同美斯屌，次次對C朗唔知點解硬係俾人屌足幾球
再加上決賽守12碼太經典

守十二碼真係講運，搵英超龍同港超龍都差不多。

講決賽守十二碼就一定要講頭盔佬於2012年歐聯決賽的表現，全部六球十二碼都捉到路。不過又係撞手神。

可惜oblak歐聯決賽互射十二碼嘅表現太深刻

係咪最後一場歐洲波

識救12m未

世一

就係亞特蘭大同呢場波搞到歐洲大爆發

歐霸有踢

衰一場比真馬就冇左冠

邊有人會低估oblak

當拿隆馬咁廢邊有人吹奏

依2隊都係